GME 38

突然覺得hang 機呢招除左唔比香港散戶買上去, 仲可以嚇你班retard一野, 等聽日郁倒就即放離場, 真係奸鳩到呢

下就到依加電匯仲未入帳 我仲想加碼

ft可唔可以買盤前交易 睇到咩大戶入左 有幾多人買期指 沽空率？

引用子謙巴打

空頭大絕小總結

星期一
1. 150大棍落60，迫走散戶
（不成功，全世界SH)

星期二
1. 陰跌
2. 高位強行大棍
（一跌就有人接貨）

星期三
1. 聯合CNBC Fake news (Melvin仔同shitron聲稱自己平倉）
2. 聯合證卷商唔俾買入（結果無法阻止買單）
3. 盤前低成交大棍落扮PANIC SELL

Gme依然大升 —》now here we are

個問題係佢係合法咁做 大家吹佢唔漲

waa 屌我喺支牛係買到其他股架囉

有冇人可以開post 統計下賺左幾錢

我都得 dklm

頭先融資咗嗰個

唯有將啲賺緊嘅減成本先，頭先gme amc 3310齊齊跌俾佢話我危險要48小時補倉

牛牛撤單撤唔到

咪再用支牛啦轉會啦ching

宜家有冇人覺得贏唔贏到都唔係問題
係好想D沽空機構仆街剷家產

VOL縮左？靜左好多

屌佢

真
risk of liquidity

擺明唔係輕機

依家轉都冇用

叫左唔好...

第一次玩短炒咁無壓力

真係幾撚醜惡都有，Donald Trump 都做唔到deep state 比我地搵埋出黎

本身用緊 sofi 但呢隻唔敢用佢

唔畀你融資 但大鱷可以

究竟咩人而家買賣緊
點解佢地得

ft HKT9點先開始盤前

而家其他股係買賣到嘅，其他就無謂講

找個冇p牌既開個獨立post la

P牌真係原罪黎 乜L野都做唔到

今日反而sofi冇事

HKT10點

但賣唔到。。

頭先225嗰陣融咗入的

其實而家係咪維持底價over到 200 到星期五就得

先唔講咩目標價10000 1000 500

屌 好撚嬲真係
我用支牛我垃圾

有無英國巴打？

有咩可以更早玩到盤前呢

垃圾支牛整好未

點解要玩三個杯麵

開定ft啦ching

個人覺得ft俾你既資訊冇支牛咁詳細
所以我睇就用支牛 賣就ft

支牛取消唔到張單

間間都仆街，對準政權屌班股票佬先

依家轉唔轉到

連登仔最愛嘅支牛

個班仆街有錢又奶共，好想玩殘佢地

我都係

貪心

其實盤後先爆升主要原因係咪因為爆liq

香港係咪冇得用robinhood

根本無事
你試下買其他股，全部買到，淨係唔比買GME

個本細用FT SOFI嗰啲會唔會手續費都蝕撚死

根本唔洗整 佢有心鎖左

外國咪得lor

FT無手續費

尋日好似係Elon musk出Tweet叫人買

依家點轉開定再入錢都要一個禮拜
改用銀行買囉希望得

牛牛星期五肯唔肯開返 😀

唔關事 係美國個邊限制

諷刺到

不要再說了
頭先amc 2x想放，屌佢老母3台斷訊號放唔撚到

支牛驚我地paper hand 呀

sofi無事呀

TD Ameritrade cracks down on GameStop and AMC trades

其實買既你地係唔係真係知做緊乜鳩?
簡單一百倍講就係
沽空機構依刻沽空左over 100% GME
所以wsb班散戶就決定搶高GME個價 等大機構係星期五D期權結算果陣要夾硬係散戶手上用高價買GME 從而收割大戶
你買得就係預要SH到至少星期五等大戶接你貨啦
日日咁搶上去最後唔洗散戶埋單架傻仔 係大戶幫緊你埋單呀
人踩人做乜鳩呀

記得唔好set stop loss/take profit
hedge fund睇到哂
要set set>10k

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
新目標價$10000

一樣賣到

有冇人用致富買到

好似正常反？

你up乜底價？真心明short squeeze 點work?

from reddit 唔知堅定流
MELVIN SHORTED MORE. ITS at 249% NOW. HOLD THE LINE! $1000+ IS POSSIBLE.

No. Short interest is at 249% now. It’s a trick and they just shorted EVEN MORE to try and get people to panic sell.

*COPY AND SHARE

130%都平唔到倉,更何況依家249%
簡單講句,習近平都平唔撚到倉

same

極速Lock down下話 落單

我係掛左賣出，取消極都重係到
又話成功撤單但仲係等待賣出

咁做都合法，我想知仲有咩係唔合法

一切美國媒體報導一律以此youtube回應

兩個都冇手續費

而家個勢已經挾住佢哋, 只需要挾大力D squeeze上去

+1 再詳細啲就上網睇tradingview

me too la

唔係好明做咩會炒AMC? Same logic?

nok,amc個d仲平買20股玩下都無咩所謂，主力都係gme

有可能10000咁高咩？

支牛用家打唔打算轉？

IB/FT 一日搞掂

磨左好耐
上500未

買gme佢寫住將送出，半個鐘都係咁

牛牛射股出去都好貴

邊度有汁

當個個都相信 個個都set就有可能

ib 點熄借貨功能? 想入

轉硬 唔知邊隻好咁解

絕對會

係。nok, bb 都係比hedge funder short 緊

唔係9點咩

玩到呢步姐係代表開始冇棋
再講鐵底一日比一日高，啲棍落完即刻冇事，
心水清都知你唔比交易係驚買多過賣
呢啲招只玩得一次，之後升返啲人就免疫
佢一係hold到尾，否則一開返點都係恐慌性買入多過走鬼

入錢喎一日搞掂？

咪sh 佢都係想嚇你走

啲單都買唔到，點上

明知平唔到都繼續玩大佢
盤算緊乜

有冇可能回返300
掛住張單買唔到
又唔敢郁

呢一兩星期大户推左一堆股係想分散我地火力

等左成兩個鐘先撤到單

ib同ft邊隻好d

屌，早知用ft，開咗厭入錢煩冇用

仲係唔得

依家走唔到 唔知點算

屌sor我on9咗

Set 10000定5000？

屌 無棍喇？

係9點

轉硬。港股ipo 都唔會再用你

ft離岸
ib唔係

唔撚比人買，你自己慢慢左手交右手

Trading 212

ib好似平d

但會唔會比佢用呢招大石砸死蟹?

唔係睇 97.68 % 嗰個咩 ？

眼瞓得濟個人on99咁

我估有，個trend係會跌一下先爆升

之前做左兩星期到期 嘅 300/310 call spread... 想問爆上之後個 call spread 會點

牛牛射股出去要幾耐？

連登表示FUTU只值20元

同埋個個位都有人加倉 另一班sh到‘底’
其實個價係慢慢洗緊上去

你係一直禁定禁完一次得2個鐘

係㩒左佢自動撤定係咁手㩒試佢得唔得

請問sofi係set限價盤 定 限期盤?
如果限期係去到28定29號?
新手淨係買過etf唔係好識 求好心人解答

Set咗限價90日$9999

I see, thx 巴打

一半一半 AMC本身都俾人Short得好勁
不過比率冇得同GME相比
好易俾大戶夾返轉頭

啲frd話GME太高唔敢入
叫佢地去BB NOK 算尻數

all or nothing掛

我啱啱都係係咁
但而家已經係輪候中

用ft乜事都無用支牛就祝你好運

只有gme才是主戰場

hsbc is fine too

推杯面

冇得轉，轉倉至少三個工作天

set 左99999

只有想唔想加 冇入唔入到呢個問題

同$10000有咩分別

130% 係short position wo

249%係interest

按入去

屌

BB之前睇Reddit 都有建議
但好似見大圍都話主場hold 係GME

Hold到尾唔比走貨真係雷曼2.0

係，個community個個都屌鬼，但都冇用。

終於可以trade番GME，但too late

當然la

Ib有手續費 ft無

而家好後悔冇開多幾間美股證券

香港時間6點前過，通常半夜2點左右收到

係你老母咩隻隻股都有人會short咖啦但short到過100%得gme丫嘛好撚難明? 其他股唔會令short side無限價補倉ok?

現時有邊間券行仲買賣到？

你等左幾耐？我半個鐘都係咁

孖展係咪平d

我用華盛通，買賣到

sofi

支牛得17股
係咪set撚左限價單1000賣，90日
可以唔撚理等佢提交去瞓
好撚眼瞓

講真支牛會唔會鎖足幾日

有但係好易比人反咬

拜登團隊正在監察gme

ib好順

同問 我真係跳樓

ib孖平啲

依家推緊一堆唔知乜股

day 1 加入都係咁諗, 賺到錢係bouns

你走啦唔送

妹完未

你買左末日option？

成班戇鳩走去炒BB AMC 依家目標係夾爆GME呀 識唔撚識計數㗎 唔好俾人分散咗啲彈藥 齊心一致好唔撚好

班傻散貪心 見gme高
比大戶分散

對家出得愈多招愈覺得今次唔係班淡講嘅騙局

求期google都有兩個嘅分別

冇買option
正股only 擔心short squeeze之後先走唔到

唔關事，射股唔會射幾粒鐘掛

見頭先有巴打話set10000比人cancel咗

咁多人買唔到實妹

賣唔到 買唔到

係332 - 334 妹咗勁耐

IB 1萬 綠燈中(OK)～

而家擔心正股都走唔到

求援軍！

沽空機構 (X)
貪婪巨鱷 (O)

睇到訓唔著

出埋white house

我都係 同問

都無人trade到有撚volume咩

梗係啦，都買唔撚到

1個鐘前見到有人話係咁㩒佢會加快處理 然後就㩒左佢十幾廿次 之後啱啱上去望就撤左

屌叫班乞衣自己搵啦
奉旨要答㗎？
想搵錢就自己google下都唔肯
on99

好撚多on9見眼前果少少錢就走，走黎走去依到汁下汁下覺得自己好撚型好撚識玩咁

妹都好過一野落2百
琴晚妹完一野爆上去

係

其實都係睇盤後 琴日都係盤後爆升

之前開咗FT但銀行冇外匯戶口所以冇用。
依家想由支牛過檔請問係咪又要賣哂啲股轉港幣入銀行再電匯去FT?

Option FT賣到啊，我一開波就賣咗，後悔緊但有肉食就算
option真係心血小啲都俾佢玩死

根本就係

我無諗住今日走
但今日都搞到咁星期五應該仲癲

張單難cut過有線

禁左1000次11點到依加

講左好耐唔融得

cancel唔到張單
hold住晒啲錢

sofi有事起上尼, 係乜柒都買唔到, 週不時睇到D巴打係度吊哂話sofi真hang 機。

琴日都係因為教主講左句野先爆升姐

有無人支牛有call嗰d賣到？

俾支大棍嚟先啦

係 星期三就急住出千，星期五應該仲撚離譜

我有個問題想問
依家果班大戶 仲有咩方法反敗為勝？
佢地有成百幾億美金 無理由一d方法都無？
真係等星期五結算輸到破產？

悶撚到 大戶食撚完tea未

就講

想知牛牛gme option都唔trade得？

屌 搞掂GME即轉FT

官官相衛，屌，民主國家喎

To the moon let’s go

我意思話唔係 97.68% 嗰個先係 GME 嘅沽空率咩

淨係 restrict margin

支牛取消掛5000張單就比 但取消1000個張就唔比
然後掛7000 同 10000嘅新單又唔比入

出SEC / 支那登

再借 搏老散人踩人

佢老味支牛我落訂單成半日都未得

我唔信班老散可以支持到個價咁耐

一定係有大戶幫推

所以咪妹成晚都上唔撚到去 1000你老母

其實妹下妹下都唔算壞事， 2 邊無乜動作， sh 照防守緊， short 繼續比緊息

我一開波賣到，唔知而家

過咗20號已經唔係啦

而家咪扮壞apps阻你哋成交囉

妹咗陣眼瞓 睇到呢句大笑咗

點解REDDIT無人屌做唔到交易? 唔通真係SH到連買賣唔到都唔知?

牛牛係咪買唔到gme

其實唔係幾明
星期五仲係限制交易會唔會人踩人？
定係broker點都要同我地買返？
正股同期權call有無分別？

我用恒生 係咪普通戶口都轉到美金 定係另外開個外匯戶口

cancel唔到單

逼你地內閧 不過係咪星期五真係要買返咁多 好難知

大把人支牛用家想佢妹

冇得沽 逼你SH發逹 用心良苦

我係開左個Integrated acct
本身個個saving得hkd

緊係唔會等死 今日已經出左招
又fake new 又強制stop trading

懷疑佢唔比你掛大單 等你賣唔出

大戶如果10-100嘅貨
放曬止賺啦 依家係散戶炒緊散戶d錢

sh緊真係唔知

點人踩人
行前一步都行唔到

因為美國無人用支牛啊

試吓開Citi bank priority 户口

令我諗起淘寶啲閪野，有啲野唔比買/唔比運落黎
臨比錢果刻就會講買野人數眾多，稍後再試
佢老母明明就係個系統set左唔比買依樣野，又要扮撚哂野話系統繁忙

又熔？

建議你去citi 開個綜合戶口，扮話黎緊有500k 開個pirority

之後一開就幫你開多d 戶口，hkd usd gbp; 之後支牛就可以出金去你citi 既新戶口

出之前要再入多次金 (最好hkd，因為fps夠快) 之後confirm account 之後再出金

之後tt去firstrade 免手續費，大約1日內到帳

有冇人可以答到我

Firstrade 9999都set到

係咪Futu問題

嗰啲應該係未入過GME 到而家又唔敢入
唯有去BB AMC

咁我依家係咪要入錢平番條數？定係融少少都得？

Exercise call要夠錢買100股先得

Trading 212, Revolut

屌跌了

Buy the fucking dip

支牛終於改到單

97.68% = 全股票量計
%Float = 可流通股量計

支牛收撚左錢啦屌 大陸閪有錢乜都做得出

又一棍

真同港共黑警一撚樣，你以為已經夠離譜，點知對家仲有更賤既招未出

支牛話逐步恢復

303

美國食緊飯黎棍

個價咁就俾大戶質返去300蚊

你哋香港時間2:11 改單
2:34 改到

但支牛宏觀黎睇應該係散仔級咋bo
都要搞？

其實broker一早前幾日平put咪算
依家限制交易，大家實劏返夠本先走。。

未開IB
經過牛牛呢幾日 日日死機
轉倉去HSBC 先

動L

今晚d棍收市全部要補倉呀大户

冇人買到 瘋狂short

秒速補返313

試下停一陣比佢process先 可能過一個鐘就到你撤到

你個倉幾多現金，保證金有幾多

唔理。反而sh, 瞓到盤後

入到啦314

server問題 應該大戶都補唔到倉

想問恒生, 本身ebanking可以買到港股, 但點買美股? 係咪一定要去門市?

唔比人買但繼續naked short質低個價屌你啦

如果新手玩 個介面都幾啱玩

咁多人買唔到都咁撚硬，正常翻班空軍咪仆街

支牛？

屌你1個鐘前掛315岩岩先落到單一入就跌

改到咩？

撚牛用得返啦, 吊佢老味

我得citi信用卡，佢一直寫priority但唔知點轉，要打電話去？

已經321

人地 direct line 去 exchange 啦

升返

係
屌佢老母 $312幫我入左

跌乜

要等運到等佢confirm

屌你老母耀財 過左今個星期換你老母系

點解牛牛可以咁撚狗唔比人交易?

點我我都係cut 唔到

正常返可能$500

12點27分到而家都仲係正在提交

屌 瞓先
谷鳩氣

話左唔係關曬支牛事，美國兩大劵商限制客戶做GME交易

牛牛買得

咁大個gap up 唔怕？

4個鐘終於取消到

佢每一個鐘嚟一次short質低10蚊呀屌佢老母

屌佢老母 我$280買 佢$312成交
佢傻撚咗個鼻呀

咁請問巴打琴日 139% 嗰個係邊個 ？

其實係咪好多券商都用同一個server，所以一比人ddos就幾個一齊收皮

你係一直禁定點

蝕得小自己食
蝕得夠大政府驚大爆炸，可能仲留住條狗命

我而家喺即刻send就即刻

仲係乜都郁唔到。。。

有平會自動買平

佢自動簡最低

我用ipad 同電腦都改到單

咁都得
限價買會發生呢D野

玩gme option 都可以跳樓就抵你死
明知係升爆都可以買錯

唔同人手上買所以有average price

唔撚比人交易都有

岩岩入到終於有得訓

延遲問題
頭先有棍
220放變245放

跌少少嗰陣要講

其實大盤跌，係咪或多或少關今次件事？

即係買嗰時個股價淨係去到315就已經買入咗

改到 但買賣得唔得？

Congrats 🎊

其實你地取消唔到果d全部futu定咩

等佢自己cancel

買到了？

屌佢老母

好似而家買得到了

開始買到貨
依家仲係特價
入貨準備~~~~

開翻 殺呀

屌我唔撚想咁撚高買
$312我就唔撚買啦屌

back to 332 againn

想問下呢度平均每人有幾手/張call

💎✋💎✋🚀🚀🚀

2個都有缺陷，又冇得trade post-market hours

經此一役，第日一定要開多幾間

買到即升
你話唔係空軍班仆街搞事都唔信

心情好撚差咋 真係好撚後悔用牛牛

原本住華富 可以搬落樓下貝沙灣住

支牛手足係咪要報復性買入

吊, 下次咁情形即訓, 較鬧鐘兩點醒, CLS

想問下我td咁set岩唔岩 岩岩set 5000比td rejected 左

Agree 炒股最灰既一日

大家報復性狂追底下，再無250嘅貨

有無人賺左超過5000鎂
有
未有 將會有

312我要啊多多都接

屌仲未切到單

有無人支牛仲未撒到單

星期5 每股10000
數錢數到大家手軟

今日高位 明天低位

day change 都超過咗

咩app

Set左幾多本身

相信教主

叫我？

食左啲call

瞓得

比撚多咗成$1000港紙
雖然唔多 但係唔撚係我想要嘅價囉
聽日打去屌 琴日又係咁 琴日我冇點做交易都算
聽到有巴打收唔撚到單 跟住要蝕埋

成個人火都黎埋

Fake

我未成功 差兩張

td

聽日你會話好彩買撚咗

支牛 一樣切唔到單

fake news

好似無力上咁既。。。。。

點樣睇到呢加個short ratio 係幾多

麻煩晒巴打你

唔係fake tweet啦掛

驚條毛咩

支牛成功撤單，喪禁佢老母"是"

係 仲有幾張單 佢真係好快趣幫我搞掂佢

我蝕撚左15萬....

盤後先上

一樣係牛

唔好再按
我嗰張等咗成三個鐘
啲人話按多次會重新排隊

上左成倍啦 唔好咁貪心啦

掛左341 買仲未cancel到
我屌你老母支牛

屌 盤前$182我都冇買

有出冇入

支牛而家切到 正常番

我呀 屌

盤後仲有冇力升呢 盤中都升緊過百100%

支那援軍殺到

咁你蠢姐

講真對家出撚哂千仲hold到依個水平暫時，算係咁

屌你老尾班狗閪本身乞人僧惹禍
依加仲陰招盡出
我依加唔理我係咪破產
我要allin到你破產

係 真係大時代theory
D人仲話各有各玩 叫人唔好分化 真係蠢撚到

我吊佢老母四個鐘前300~買 買到而家都提交中

邊間

一陣500就唔係咁講啦

少驚驚

依家沽空率係138%，98%定249%

fake news wo, Papa Elon twitter 搵唔到條 twit

今晚可以訓

唔係盤前350咩

好想瞓 但又唔敢瞓

英國巴打？

交易到未你地 牛牛

仆街支牛壞撚左止蝕位都set唔到 想瞓覺都唔得
定信念sh算

無錢再追 大家加油

係掛 我唔想加貨

而家放左去有四位數港幣食

Fake la

用緊支牛+FT兩個倉
過埋今次真係全轉FT
不過要煩定究竟set 星期五放幾多好

反正呢幾日都賺夠數
唔洗理佢個25000 day trade limit

提交唔到

屌 你應該係買咗

係 開個銀行戶口

佢就識幫你整，可能要落埋分行

try try restart

問題係我都唔知我星期五賣唔賣得出

屌玩完依隻股之後養大哂胃口，無論係刺激度同收益果方面，之後點玩返其他正股

識買一定買龍頭，最hot嗰隻

我都想開埋ib
好似係全球最大電子卷商
同埋trading 212其實都係存喺ib

終於提交到訓得

止llm 蝕

比貨我呀唔要提交中

你地FT點換美金

sh啦 仲止蝕

gme上到$1000我課5個紅sc比巴打個名

我諗起碼講左一百次唔好set 止蝕

大家想個價位去到幾多

真.
經過星期一之後睇佢跳上跳落都無乜感覺
以後點搞

依隻唔係股票 係必嬴波攬

屌你唔係SH架咩

美國班友癲到搵緊第二隻

知唔知點解要sh

可以撤單 但買唔買到先有無巴打成功交易

雖然知係等Squeeze 但心理上好緊張
不過都多謝你

去到呢個階段，只有人set 賺，點會set 止蝕，條友真係唔識架啵

買到

係 但係你都要set
What if 星期五$10000

Set止蝕俾狗閪㩒住嚟食

Biong biong

我切到仲買到。。

係
今日一開市個一個鐘完全login in唔到
衰過隻支牛
T212我得ISA 仲有ib

why

查實真係上到$10000咁會唔會有人走唔到

而家睇撚見提交中三隻字都著著地
聽朝即刻轉會

一陣交易唔到 我都驚

轉鬼到
牛牛射股要3-15日

有邊間即日開就日有得玩?

你都用牛？

班造空狗得罪好多大陸佬 定陣大陸證券商開返

多謝巴打

冇

佢成日係咁 之後賴broker問題 好彩冇掂cfd 唔係俾佢一 野收皮

啲人追唔到入GME
唯有水人一齊炒起另一隻

唔玩返正股我驚keep住呢個心態會輸身家

係 初哥 不過我$70@10

支牛賣到啦！

正常返了

變撚左高手 可以試下ALL IN 麵神果邊
睇

牛牛援軍殺到嚟！

係驚之後物極必反煲爆左，但而家理撚得個市，袋左先算

Cash Out咗嘅話
就隔一排先入返市

大家準備好未

妹撚到完場就又比班吸血鬼仆街過咗一日

係 屌佢老母
係佢自己選擇咗呢一條路

呢2晚收市價都不停升，班空軍真係空緊嫁啦？

理論上到squeeze個日 所有流通股賣完一次佢都未平到倉

係咪壓完彈弓

屌你老母終於撤到單

分分鐘星期五又唔比trade

買爆佢啦大家,
聽日4百先入到煬

個人覺得800

每晚去到2點打後
股價都穩好多 無咁多棍

即刻上返340

上呀 屌你老母

好似今日咁唔比你賣又如何...

係 而家其實根本鳩黎咁款
到之後要理性玩返正股，心態上嘅調節會好難

諗住short squeeze完入返tsla 到時大市應該會跌一跌

唔好SET止蝕呀
整係SET 10000好啦

set定價

呢個真

分分鐘又唔比trade

set幾多好

1.9萬億 淨係gme有無去左1萬億

但睇換手率呢2 3個trade day已經全部股票賣完十幾次

又解決提出問題既人

10000

跌剩幾%堆妖股你班人有無出過聲呀屌你

加持
宜家入定等聽日好

買到了，325好過無

鬼佬佢地買唔買賣到？

星期五唔洗擔心賣唔賣得出, 而係人地比人追數就要買貨。呢鑊野就係想嚇鬼。只要你set好賣價, 暫時共識係10000或以上, 咁就可以。以上講錯請屌, 多謝指教

自己諗啦500又好 1000又好 10000又好

Trading 212買唔到？

想問佢餘額仲夠買一股但點解買唔到既？

Wall Street 班仆街開始出動埋幼燈

10000真心有可能咩

有撚錢咩
空軍其實出盡力
今日都打左幾棍
奈何一開返就比人爆買

輸打贏要

貝巴 恭喜你
GME之後一齊轉

會唔會佢買完一次還左 個莊再即刻放 再loop
咁佢就夠數還 唔洗買我哋個啲

Set定幾個架姐可以

嚇死我，以為會比支牛搞到破產

係咁妹 好悶

白宮正在監察GME 中

星期五完左 收到風有隻耳機牌子 準備爆佢

我用Citi唱
但係依家用緊支牛

牛牛set 定價單定限價單？

10000真係吹太大

真Deep State出黎

set $10000等陣星期五死曬ser改唔到就仆街set$1000算

Set左10000賣一半 剩低再睇心情賣

1萬係大家共識

你唔賣佢又點買
個重點係佢naked short左
佢要平又點樣唔比你賣

貝絲呀
多謝你
不停加倉先

星期五盤前？

你想做好心想班broker死唔去既咪500,你覺得今日限制交易谷鳩氣既咪10000，

同問

你意思係幾股幾幾肌咁set?

一日升左123%啦大佬

Earn more !!!

所以會唔會有部分人掛500 佢不斷搶500既貨就夠還
扯唔到上10000

玩唔番正股了

見唔升就一棍打落去啦

Yes 咁樣冇壞

㩒低隻股大戶袋錢就係健康

279個時入唔到貨 依家要食貴價貨

今鋪真係具沙灣

之後死ser架啦放心

1000都唔知得唔得

嗰班仆街死啦聽日就賣到

有大行玩左右手推價, 人人都想Melvin死,

差唔多啦123% 上年KODK 呢個時候已經墜落

敗登：I like this stock.

Can't stop
Won't stop
Gamestop

拜登想入貨🤔🤔

我代佢多謝你

佢真係夠錢買曬咩?

我要做Firstrade user

有多無少, 起碼10000

手續費

想問係咪要set價星期五放?

仲要比較喇嘛

屌 沖完涼終於取消到張單 但冇左特價

WS係條撚樣金主丫嘛

快啲棍啦，今日未買過啊

一齊發

其實有冇方法可以實時睇住沽空比例，同佢地要比嘅息?

支牛班手足加到倉
準備又嚟

到時實大把人踩人

歡迎你老破

8964@5

Banned左之後變左橫盤

我都down咗app 準備轉

306@15
set 左限價10000

宜家kodk又扮野升, 笑死

本身睇上半場走勢, 以為今日突破到400呢個關口

我應該過咗星期五就轉

訓先 聽朝睇盤後

回左啲啲 追左啲

有冇人可以解釋下星期五set價果位係點操作想學下野

唔係,你set定$10000,90日有效
之後del app就等收錢

其實轉左咁多次手，空軍係咪一早已經平哂倉？今日跌過落200，正常都應該平哂，得返我地班傻散玩。。。

仲有兩個鐘先完場 好多野都唔知

1000出係咪on居

一日上落多過之前三個月加埋
自問大心臟都有少少頂唔順

我反而覺得好多人低價頂爛市

收到導演指示 今日戲本同琴日一樣盤後黎料

比支牛害撚死 轉會

都唔明係咁講其他股做嘜尻
完全唔同condition

一鼓作氣，再而衰，三而。。。。

請問係咪自動會收購我手上既貨

可唔可以講下點睇大戶左右手

你仲未搞掂

俄羅斯練膽大法

跟手set$10000賣出, 防止佢又玩禁入機

都要搞掂咗GME先

支牛由夜晚7點幾壞到依家先正常
盤前打到落182果棍
已經要排20分鐘隊先入到

開市就停撚曬

JPOW 都好似有嘢講

新年諗住意頭好啲 掛左8888@10
但sofi得5倍 另外再掛1600@12

但照計d人見狀會加價

唔貴

今日高位⋯

312先入到囉

FT 都唔係完美架

牛牛轉Firstrade大隊

點會

隻on9支牛都撚咗半日

正股有無得咁SET價玩，係咪CALL先得？

咁就更加要買GME

右下角
Other Account Features
Firstrade Cash Management Account
A minimum account value of $25,000 is required.

你係YES定NO

盤後可能喎.....

其實轉左咁多次手，空軍一早已經平哂倉啦。。今日跌過落200，正常都應該平哂，實情得返我地班傻散玩。。。

正常返已加倉

全倉GME咪無事囉

hi一hi嗰邊都平得晒
都話空軍short到14x%
個下掂一掂都比人拉返高啦 點平

訓醒未

咁你走先

咁你Panic sell咗未

星期五咪知 咁快開估邊好玩

雷曼2.0變成三戰導火線

block

我好似依家先開市咁樣

華爾街練膽大法

你咁既狀態不如玩2800

set 限價？

寶馬山定寶福山 就睇今鋪

here

俾枝大棍我

知唔知自己講緊乜？

忍埋星期五

冇經紀返工啦到時
到時經紀自己都掃住咁買樓

有無d apps可以玩埋盤前盤後 我怕落盤太遲

屌,真係好多完全唔撚知咩事嘅走入嚟
佢地贏錢同輸錢都唔知咩事

Thx

Processing
張咭apply 咗

*apply 緊

咩叫call

其實係咪完咗？

係呀
當然唔好真係del app,你唔mon市到時free fall輸錢唔好怪人

我講既有咩問題？人地平左你地都唔知啦，今日盤前180都有，換著我一早平哂，人地機構咁多精英，今日低位點會唔平，就算冇平到，而家320都可以平，總好過過幾日先平，你地諗到，人地都一早諗到啦

其實GME正常買賣 唔明點解白宮要關注

你都喺出翻去啦小朋友

都係嗰句 你panic sell咗未

想請問限價單同埋定價單個分別係邊度

支牛應該點set

妹妹下 今日望唔望到400呢

IFC定KFC睇呢舖

要唔要賣走其他股先？驚星期五跌到仆街

好怕政府出手

散戶贏錢就係錯

4點打後發力

sofi set唔到賣盤

好似比上年Crude Oil更戲劇性

星期五咪開估 咁先刺激

唔等了 怕入唔到多哟 屌你牛牛本來set 290入到
326加多10股 total 80

無知想問下你

要買幾多貨先平到140%貨？

之前有個post 有wsb既 Q&A,
如無睇錯, 佢只係叫人:
set 價賣(宜家共識係10000), SH, 唔一定係週五賣到。
只係咁。

棍來了

連登仔都想買

自已冇知識就淨係識鬧人，我講既句句都係道理

我都想知
訂單類型有勁多選擇
又限價又市價 又止盈又止損
又話有啲係免費使用
初哥真係唔識

其實點知佢地仲short緊幾多%

10萬本而家玩到10倍
多謝WSB

訂單類型有勁多選擇
又限價又市價 又止盈又止損
又話有啲係免費使用
初哥真係唔識

呢幾日好多人問過亦好多人答過
你岩岩發現呢樣野以為自己好醒目

嫌錢少

一早走左，我都走左，機構點會未走，你地唔好咁天真啦

可以wo set左限期 7日 5倍 sofi唔比人set10000

牛牛？

其實牛牛黎緊兩晚都隨時成晚用唔到

政府出得手預咗整冧個市

10倍巴打你30蚊入咁犀利?

得你覺得自己係道理....慘

琴日入call

點解星期一60唔平
咁大換手率一早平咗啦
lmao

未必嘅 今日真係俾人屌到仆街

你係咪以為自己睇得好透Reddit 人哋賺緊幾千萬都未走

係囉，所以星期五點算

咁本身係140%
咁點操作先平到140%

咁本身又點知佢short左140%？

屌
我都係ib set咗3皮
🚀🚀🚀🚀🚀

應該會跌啦 但跌成點冇人知

啱啱再試先得

大家點睇koss同amc 日內漲幅好撚勁 會唔會臨訓先買gme

憨尻就唔好出泥7 爬文都懶

牛牛咁樣同倒自己米有咩分別，真係諗唔明

點解唔係限價嘅？

咁你可以離開呢個Post

今日換手率好似慢左 同埋3百2好似磨左粒幾鐘唔通又係盤後劇本？

我估咋, 散戶一兩手幾十手果啲, 邊撚度做到幾百%換手率....

頭先我一見放到仲on99 低位放晒幾驚無晒d錢

散戶好多幻幻架登伯

同限價有咩分別

加一問

我完全唔知佢發生咩事
好坦白講我覺得佢介面好用
但係今日發生咗呢一件事就就一定要走

我唔明佢走晒貨 仲留喺度做乜

等上到2000咪可以set10000囉

點解你講嘅一定係啱

想買返，應該係

140％係有得睇，同埋平140％既倉，只要轉手率高，點解平唔到？而家轉手率高到咁，一早平哂有突啦。。。。你估機構流既咩

最好逢高加沾想睇火燒連環船

你走同機構走有咩直接關係

訓撚醒未呀，你估仲買緊282 散水？

mia

拍AV果條女？

打電話

起碼$10000先放

瞓先 希望瞓醒再過高位

入唔到貨所以想水尻我哋出貨俾佢

佢暗示緊自己就係機構

係, 雖然佢無再拍

所以我每日都改一次 如果星期五扯得太快放撚左就仆街

set 500咪買到囉

Call 同put 都唔識？

佢就係大戶

我從來只用限價一味

今晚個波幅細到有D唔正常

你地中意咪慢慢玩囉，人地機構都夠哂貨平左倉

Short Squeeze 係唔係星期五盤後先發生？
買咗Option 應該點部處？

觸發單好似係Within個range

係lo 限價咪夠做 撤單前有效

你買call定put先

未cashout都叫賺咩？

你真係唔識架喎

佢又話咩觸及嗰啲係免費使用嘅

call係入貨 put係推高?

都無人買到

Same
我而家都係掛限價10000

Long Call

盤後上唔上到400

t212完全block哂買同賣
好多broker都係咁好似
volume比呢幾日低好多

識玩一定short put gme

睇黎42069依個位今日會落空

咁你咪put柒佢囉

勁多選擇

無問題 我哋會慢慢玩
你可以離開啦

咁你出返去囉 留係到做咩

期待你星期五入黎一巴巴車落黎

錯左, 原來得百幾%換手率, sorry

盤後/聽日報復性加倉

開市前個fake news係你放？

你買唔到姐

開始擔心其他股使唔使走咁啲先

係,平左倉仲會落棍KEEP住SHORT呃貨
空軍搞手當打個和
你可以出返去

唔撚知以為真係機構vs散戶
一撚早有機構打對台啦
而家食就食硬你 係睇下登仔會唔會出個數收返d股
等佢地唔洗出貨填數搞到冧市

dllm
amc成交量過左1Billion

點樣set 個trade 擺係度既時間？

依家放貨即係俾機構以依家平價平倉
今日又假價又限制交易
平時又做空盤賺到笑唔係依家3百幾放過佢啊

冇人知幾時會short squeeze

佢就係CNBC

應該限價單會好少少
Chill d 唔好擔心啦

岩岩即刻有一野312秒變320

有咩broker入到
要靠你地頂住

嬲撚到訓唔到 垃圾支牛
開個FT 洗唔洗一星期?

照做啦

想問嗰價咁set有冇問題

而家係連散戶都可以320蚊隨便買，竟然有人話機構平唔到倉，我真係笑左

有冇人依家先入
岩岩特價卡住買唔到
依家好嬲
想入手

呢啲最basic嘅盤都唔知,你就入場玩?
你咁樣真係死咗都唔知咩事
唔該新手去youtube搵返你用緊個App/投資入門啲教學片嚟睇
我只可以講依家個case係set限價

佢轉錢超快

今日終於明白，咩叫做「水炮車黎到，咪即刻坐低囉」

「啱」

Firstrade好似無觸發單 平時用開限價

要 上個禮拜開 今日先開到轉唔切倉不過我on9漏左資料 正常應該快好多

Ching trading 212好細間 你小心D

咁唔係應該用限價單？
假設如果一個傻仔用咗一萬蚊放Jk

麻煩哂你

又一棍10蚊

牛市左十個月
呢套講法一早唔成立

26/1開今日都未得

哦🏳️‍🌈🐻

你係唔係用富途牛牛
如果係用富途牛牛嘅話佢有個撤單前嘅button

Noted with thanks

其實統一GME戰線唔好咩?
呢加開多幾條出黎
AMC都160億成交 但係AMC都無比人Short爆
如果呢160億去埋GME咪仲推得更高

入啦
今日高位明日低位

reddit 係咪轉緊風向去amc

掃哂所有市面流通都平唔到

下星期摷你出黎bin死你

牛牛入到wor

又想妹到4半先黎料?

平左130％貨
咁我地揸住啲係咩呀

fuck off

用Sofi冇盤前盤後，想問下應該星期五盤中放定下星期一？

Set左就唔怕比人偷偷地借貨

大戶

要支持大家gme 呀嘛

你睇下轉手率先啦，掃哂一次唔得，咪掃1.4次囉，點會平唔到，只係最多用320蚊平姐

想問下買左正股係咪每日SET定10000賣就可以訓教

仆街 好撚驚佢星期五黎多獲

FT無盤前玩喎

唔洗驚啦 實會

一個鍾

究連登仔入面 眾人皆醉我獨醒嘅比例係咪比正堂人多

係咁既話點解以前有機構會破產既

我都驚呀屌
不過其實牛牛射股出去都要畀好高嘅手續費

呢個咪就係對家既strategy

你老咪支牛 日日打上去屌你老母先得

主要好多傻閪都係襯墟，唔知頭唔知路又想分一杯
冇理解背後 就只會覺得Gme好貴好貴
聽到隔離場平啲就衝，成班傻閪

細良又贏

biden搞事，散戶會驚嗎？

悶撚到訓係度，條線橫到

我唔知你用緊個App係咩
每個app嘅用字都有少少唔同
我用過sofi同FT就無定價單
我建議你去返你個App度搵教學/上youtube睇下有無你個app嘅介紹

Ft轉倉有補貼 係我開得太慢姐

係咪話td cs ft rh集體bam左gme?

係呀 到Short Squeeze嗰時
10000蚊任買

冇4206.9 fail

路P hi

一撚定係wsb成班訓緊啦

走左重睇到3點凌晨

我仲未開啊 一定要捱到星期五

仆街想提錢去銀行買都提唔切

傻散玩到變大戶 痴撚線公司

大家一齊加油，聽晚再返去理隊閪波

啲人見到升到幾百蚊 好似要佢地接火棒咁 amc平拉幾蚊都呃到人

星期五期權結算係咪夜晚10點半
同埋140%係點short到? 用槓桿?

GME＝黃絲
AMC＝藍絲

人民鬥人民

好易明

啱
我原本都入amc，發覺好易俾人打返落嚟
1:傻散企唔穩
2:個價跟本唔高機構好易平倉，
3:分散左資金，無資買貨推高價

限價 set 1000

較鬧鐘五點起身睇盤後

大戶
Total $?

AMC細隻易炒起嘛
個個起碼都入到幾十股
緊係覺得抵買

俾人帶風向帶咗去amc

ft順暢

結算係盤後

唔怪得真係咁多牛市股神出現

果啲人嘅心態10蚊去到15蚊就放，放左仲好似如獲至寶咁

有冇諗過唔止係量既問題 仲有價既問題
如果空軍可以不問價掃貨 就唔洗係咁棍落嚇你啦
320市值計 要攞成300億出嚟平

當越來越多人明short squeeze呢個情況而入市
只會越推越高 越鎖越實

仲要疫情令到好多人有閒錢
要拎十萬八萬出黎完全無難度

入得AMC都係短炒架啦
嗰邊邊有人SH

320追咗7股
希望呢個決定冇錯

買Amc嗰啲都on9
淨係睇個short interest都知股價唔會比人推高 仲有機會比機構反咬返轉頭

手痕想買返320call
又驚聽日放唔撚到

搏BB /NOK好過隨時下星期D人轉場

抵買從來唔係呢幾日嘅遊戲
所以抵買先買係抵死

正正就係gme貴咁多先有得玩落去
如果班人唔係sh
今日就係會人踩人

均100 452手

想問大家揸住幾多貨？
我得幾十

疫情令到好多人有閒錢？真係咩，點解我無

主要戰場係gme 完左應該到amc

有冇q&a 如果佢破產邊個食條大數

真 d人唔明點解gme有得咁玩

入埋呢轉訓

其實入得場玩GME
都係期待佢出現short squeeze
但好多人都唔明白
話係音樂椅

一陣AMC配股就

玩完呢次你就有

特價時間

真啊

咁多位 先轉會後諗追唔追
一陣睇住個市升 你有冇得玩 就on99企係到

好快賺double

想問下我地既目標係要去到幾多先令到間做空公司要強制平倉？

一爆真係唔知點

其實GME贏咗
真係大把世界
好多人唔明 太短視

明了 有啲似money creation

人地點會320同你平，今日低位，昨日低位，有得平一定平左啦，最多咪100億埋單，點會比唔起，你地唔好咁天真啦

借佢貨既證券行

Ching how

Reddit 死左？

支牛 = 垃圾

結算係盤後發生，如果short squeeze 係盤後， 我張call option咪唔可以等到盤後先平倉？

不嬲股票唔係睇抵唔抵買 係睇佢升值姐
班傻散撚識 個個都係貪平貨㗎啦

可以去睇定樓

290

一棍

會唔會有巴打解釋下short squeeze係點，星期五要點set價
好多新手都唔識，好難持貨到最後

過埋今個星期收晒錢先再睇策略

轉都唔夠時間
牛牛出要3-15工作天
起碼過左星期五

係 得你唔天真不如由我哋啦

好撚岸鳩呢條撚樣

全世界得100條女，你點溝140條女呀

醒未呀屌你老味

真

呢棍冇乜用

沽空個班企左係到等櫈坐

出面二百幾個post wor.....

個個低能仔轉場
咪撚走..講咗咁撚多日都有仲有人咁撚戇鳩

機構其實大部分一早已經平左，今日特價180去到過，而且長時間維持左係320，要平都一早平左啦，我地散戶都買得到，人地大機構點會唔買黎平倉呢。。。

財富再分配
唔知多幾多個百萬千萬富翁

姐係話理論上盤後先會因為啲call大量 exercise 有一陣大爆升?
可以咁樣理解?

補得咁撚快 加都加唔切

棍左?

仲打緊個價位已經爆番上300 有冇一秒

溝完308

我手動轉左去第間啦同一個價位蝕手續費

AMC最多賺幾倍
GME贏係可以賺幾百倍
咁都唔明就抵佢一世傻散

睇reddit/yt 好多Post有講 再唔係google啦好冇

293 @1

似乎唔少人當BTC 咁炒

依家？
請問邊間 handling幾多

即係星期五盤後都唔放？

唉 好撚燥 投訴受唔受理?
牛又換唔撚到 股又買唔撚到
個app 有鳩用 得個睇

而家股票係有轉手率，即係一條女可以比人屌10次，你明唔撚明呀on9，而家轉手率咁高，d機構一早屌左幾次啦傻系，乜撚野都唔識入黎炒

反而係驚咁搞到股災

黎夠棍285好嗎

擺到明唔受
話要排隊排隊真係排佢老母

你到底知唔知佢要平幾多股？

係 我都廢事再提
今朝開完個GME恐高症Post
諗住大家都會明而家發生緊咩事
但原來仍然有好多傻散

thanks

For all the dumb MFKers like you

所以big game真係唔係個個啱玩

問題係成班新手會唔會走去追姐，結果班新手提早離場，倒不如開新post就置頂呢d有用資訊去穩定軍心
利申: 9up

啱

對家要贏只能係跌價

今日收市睇嚟400冇乜希望
睇下盤後點

假設對家星期五要平倉而呢隻股冇人肯賣 咁就會好似拍賣咁 1001冇人賣 1002冇人賣 叫價叫到10000有人賣（即係d人set左10000賣股）咁就對家焗住用10000買 咁個價就升上10000
點set價就睇自己想點 500? 1000? 10000? 不過都係到時mon住架喇

啲傻散最叻又要貪平又要比人帶風向

直接set賣出咋嘛

唔知

開定FT 等吓先
支牛真係咪攪

$340入咗50股 一入就跌
我連續4次一入就跌

信念上$400

岩你條撚 輸撚死你 而家股票係有轉手率，即係一條女可以比人屌10次，你明唔撚明呀on9，而家轉手率咁高，d機構一早屌左幾次啦傻系，乜撚野都唔識入黎炒